達朝滅亡已成真

以後生活典過😭

fact check左未

富祿之亂